# Парсер вакансий с [HHru](hh.ru)

### Скрипт содержит модуль парсера и Telegram 
* Запрос можно сделать, написав в личные сообщения бота какой-либо 
* В ответ на сообщение он пришлёт **.csv** файл с вакансиями
* Разделитель в файле таблицы - **;**
* Примечание: формат файла был выбран для оптимизации при чтении файла
* Итоговая таблица ваканский содержит следующую информацию: **Вакансия, Компания, Зарплата, Ссылка, Условия, Требования**

## Setup

```
cd hhruParser
pip install -r requirements.txt
```

## Run
```
BOT_KEY=yourtelegramapikey python main.py
```
